喂點睇 cravity 個世霖 ^_°

上排𥄫過下 @牙swag 介紹佢識我話佢似聖祐喎

佢地係咪再見左 係咪遲左討論

話時話 @牙swag 您都好耐冇上水 發生咩事 報個平安啦

然來肌肉男 諗諗佢先

都幾型

哇多謝分享！

連佢地mv舞台都未睇喎

樓主燈死完小百合仲唔收手...

咩燈咩呀

點解果陣唔踢依件去x101

因為做緊yg練習生掛

幾型咁

想推2020新人

我幫你摑臭swag出泥

行得走得食得... 放心

真係有d Ong feel

thx welo

你去邊咁耐唔見